其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(103)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

求教出pool 攻略

有人出到pool 未呀！？

2

我

阿怪!!!!好快

到

冇人同我爭

就返到公司，放工見

過哂隔離

出街前打個丁

怪怪旅行都搶到首名

Hi all

過晒隔離未？

岩 唔係到時硬晒就好麻煩
當日記得打左先出去

你到底番幾點

過a0 post cow

經驗之談

google map 次次一就黎到目的地就好唔準

利申 a0青頭 專業單身

A1 可能已經令幾個變左

中山終於唔響牙春隔離

咁快a埋

可能中出緊人地

浪子

緊張就扯
我都係咁

被遺棄了

邊度

會做運動真係會加分，巴絲去馬

清一秒出pool

過左隔離啦

你扯粒春？

盲腸

早晨貢多位

早呀晏覺

良禽擇木而居

好眼訓

早呀晏

A0女揮手區 （21）

隔離有啲咩呀？

走哂

你每日都眼訓

真毒
咁啱出門口前見到爆post

真係90-93？

在b
我仲喺到

我每日都3點幾先訓

見到中山係隔離 大家要祝佢幸福

女

入去揮個手先

我唔走呀 唔好掉低我

識時務者魏俊傑

怪b

得番我地

點解咁夜?
做尖?

遊玩時開心一點不必掛念禾

嗰邊全部都係女

堅嫁？

雞b

雞

又係我哋

1都唔同你地搶啦

我say hi試水温但冇人覆

連春春都拋棄了
負心漢中山山

嗰個po 4日都推唔爆

傳說中既中出即飛

今日真係冇人同我爭

仲有我

哦！成件事水落石中出啦！
原來係同第個玩緊

牙春咸左

好認真學術討論咁

因為pm 晒

隔離個po 留言2分鐘都冇人覆
熱鬧極有限
不了

要走的留不住呀

啲留言長過朝早紅隧條車龍

邊個post

去鈎佢

盲腸拎

琴晚比隔離post間接離間左

不了

我真係咸咗

拎咁清楚

為何永遠放不低

lm

成班屈得就屈

間諜成功了 日久見人心

咪係
正想幫你平反

你走啦

唔好回頭

佢地學壞晒

你去擺低tg 就知

即係未啦

走唔到牙春

留名

拎根本可能已經攞晒pm

天涯何處無荒草
春大振作呀

放心牙春唔會比你走

一早起晒你地底 不過唔敢pm

我唔會為左一片森林而放棄一顆樹㗎

訓唔到

弱水三千 只取一瓢飲

中山第一個走先

呢個笑話好笑

永遠的我們

咁你都g

求浪子教學

麥能爺牙
咪搞分化

丹麥浚龍

我呢

早晨在在

囝囝三億
春大要曬

十點出文
如果仲有讀者

mandy cda 好有心機

扮晒蟹啦你

早呀迪迪子 寫文加油

山山魔王
拜託你幫我搬文
我又搵唔返個尾

謝謝

sweet

中山 我對你另眼相開

別愛上哥，哥只是個傳說

點解我會笑
點解睇到丹麥浚龍我會笑 好冇出息呀我

取材

唔會啦 君子不奪人所愛

你嗰句唔為一個森林放棄一棵樹 已經召告左天下

啪啪係邊位

柏柏掛

Match

嘲笑me唔識打

拍手聲，不是人

加速

唔係呀 係真心笑左

蟲糞

拎拎有冇遲到?

幾分鐘 無人care

正
喺度長做啦 間公司聽落都唔錯

最多做年半
做過幾時都唔會捉好緊番工

聽講仲有美少女

有無美少年

u有5個喇喎
太貪心

禾就慣左準時返工彈閘走人

從來都沒有

同team 幾個應該差唔多年紀

我而家都仲未返到去

我呢行好難講

搵埋最佳第6人

泰街鮮啦

惡過腦細

禾時薪34.5冇OT

今日架巴士遲左十分鐘

要大叫唔好

唔好...停

等車果度有冇頂呀

巧眼瞓
想追故

就u 啦

牙ling幾時先會學返好

有都熱到甩肺

有出架

鍚返在心仙子

年齡差太遠啦喂 佢99歲

牙在幾時出pool

在在佢喜歡誰
請佢繼續留下身邊這個位置

上水

冇希望㗎啦佢

app 冇得睇時間咩
匿埋車到先出去得唔得呀

好問題

聽日

過左隔離就變了

佢大把兵 me呢d老坑冇體力招呼佢啦

App個時間錯

教壞哂

有無update

偶巴仲有咩心得分享下

救解

希望在明天啊嘛

求

自貼電話 會有專人聯絡你

凡事唔係絕對嘅

其實落雨又有咩好怕喎

5331

零零XX？

生命冇希望

佢有理你呀？

禾都試過1min 突然又跳返15min
佢朽貌

怕唔怕出到黎係男人/200磅肥婆/

等你貼埋餘下4個
幫到盡啦

好衰呀lingling

平時明明50分有車 佢又顯示無左

咁都有可能ga ma

好彩係錯架姐 唔會搵到me

佢有冇相呀？

等陣俾你開口中典算呢

會唔會彈鐘架

第一次約會諗住去邊度

你出少句聲當幫忙ok?

千奇唔好約去睇戲

彈我鐘

咁約去邊先最好

第一次見做咩呀？

食飯

睇戲唔熟好無癮

新潮人類

呢個真

兩條友坐喺度

睇完戲再食飯呢

開房跳彈床

@中出@nth

睇完戲再食飯

實有抄牌

第一次約你地睇dp 人生已完

第一次已經拖手

本身熟既都還可以 唔熟既真係老尷到不得了 淨係想坐開d

唔好咁揚

可能會唔想食飯直接走人

一大班人就另計

學到嘢了

我同在在睇復3喎

但人人唔一樣

+一大班人

又無野做了 好難捱

戲院入邊好多人的

好似約去食飯飲嘢會好啲

冗

要好好愛護剛萌芽既愛苗

飲油

飲嘢
Beer porn

Ff無益

飲開可樂

好鹽濕

我要七喜

porn

鏢神

岩啦 去馬啦

正式宣布拎拎已加入冗員大軍

我一冇ff

學定日後有機會先用咋

你等收pm

個阿head 成朝唔係度 想report 進度都無得搞

我番一真係想做野嫁

求包膠

你要靜候 再靜候

佢一過左隔離post就返黎問啦

我 亂洗錢

係咪大波

等 寂寞到夜深

又屈

咁快已經諗住約人

屈在在
我指佢姓屈

約你你已讀不回

都係lingling好

屈太

見到你出pool都好kind針

你屈牙春

你學好先返黎

男人信什麼

但中山山係好人
5頁之前佢仲好專情

注定孤獨終老

我一直都係好人
可惜冇人識欣賞

好人卡就收得多

介唔介意矮

Gg派卡

我今日冇得扮工要真做

有冇隔離台嘅懶人包可以提供?

學你咋

唔係呀 我係想你地和好

係都我先

通常話自己又唔介意窮肥矮毒嗰啲女仔都.......

口不對心

Match!!!!!!

我係此post唯一好人喎

我宣布 好人得在在一個

巧笑

我唔驚靚仔

但靚仔驚左我

Agger 口講出黎既女仔其實更唔可信呀

我笑左出聲

"要有上進心就夠"

難聽過粗口

明眼人！

笑什麼

邊個蝦我在在心
一掌送佢見佛祖

拎拎都學壞左

不過男仔往往係比呢d女仔識左去

咁易見到佛祖
悟空就唔洗can take me 取西經

識嗲就夠

因為男仔中意聽表面證供

如同女仔相信世上有溫柔多金靚仔會睇中自己

永遠比人fd zone是我是我

老~~闆~~~耶~~~人地巧掛住你

表面講既都係呃9你又聽唔出

取去取西經
唔係見佛祖

唔同架
一個來回
一個單程

我今年生日想。比人嗲

中山山大魔王

直頭冇人frd zone我

我睇中嘅人連朋友都唔想同我做

你fdzone我咋

佢最後嗰程係見佛祖呀

吹大d

兵不厭詐

真心祝福

等好消息

哪有...
最近俾人out左出frd zone就有

點會呀

冇咩男仔FD子了

朋友

祝福

你有靚女同事 今晚仲去食蠔

男仔朋友多數出左池
所凈無幾

不啦
出左嚟你咪冇機會識到佢
好事嚟

Lm

迪迪加速
忠實讀者

有無單身男子

Agger

花生 你中意奇幻故

身邊已經冇了

剛剛present完,等食飯

基然水

係咪搞錯左d野,我冇同你開火喎

好睇呀

除咗鬼故都啱

雞你做咩喊

射波的人要吞一萬跟針

香港有無牛郎叫

介紹Mandy俾你

你學番好先番黎

在在去日本叫啦

無射呀屌 今日又得閒上黎呀你

公司派左好多件衫

你睇迪迪既故就會知
可歌可泣
專一深情既基然水

我為mandy個故有忠實讀者開心到喊

岩岩present完大客,而家等放飯

客氣了

日本個d好娘！

傻的嗎,睇黎我要改名

膠層

呢個名已經好耐無人提起過 又比mandy提返起

俾d唔識野既大粒佬捉左入去

我唔上黎喇咁

唉一想玩電話又斷正捉到

唔識日文

L捉不到我吧~!

捉到會點
一齊玩電話等食飯

this this this this

你出pool了嗎

all

個mama san心諗咁大食

mama san me dry ar ma pk

out 出fdzone即係表白

又fdzone我

港女mode既冇所謂

食埋mama san

媽媽生 二人同行有冇8折

有你支持真好

咁男人中意聽依啲丫嘛

表乜鬼

嗚

三人同行,一人免費

要轉工

揾ptbf會俾人拉 不要

你又岩

有經驗

有冇相熟?

冇

俾錢人拖下手仔太傻了

不如直接d講想點啦

我諗起大小姐同送水輝

岩岩出糧 有錢比

唔好再話佢啦

做乜推佢落火坑

我聽日出糧
咁一齊去試啦

u果5個buy呢套咪得囉

直接講就係介意
希望自己識到個多金溫柔靚仔高大專一oppa

完

有汗出有糧出

雞記得包膠

邊有咁易

講出黎咩都係假 每個人心入面都有自己底線

邊有話佢

高富帥 ？
有呀 會然10x 又稱 x00

包膠

男人不了

剛剛

顯性外協會然

邊套

禾出場了！

0.01

老花

寫緊你啲動作場面
重甜

女人不了

Agger
每個人ff既都唔一樣
到現實個陣又係另一樣野嚟

褲已除

出糧有錢食飯

Exact7ly

智理名言

女朋友知道你這樣嗎

至理名言

我講得岩唔岩

著返先啦
男主角唔係你

我唔敢

你講咩都啱啦

佢好似唔係度

禾覺得岩台有少少善解人意已經好好

btw 禾已經有一個入劍橋既覺悟

我唔敢呀

取材
佢女朋友邊個

J下都唔得

駁唔到

個少少又點區分先

我諗起外貌協會盲人會員

啱

咪又係每個人心中都有把尺

多謝G持

乖
著返先
重甜晏啲放

就是lor

加速
谷上腦啦

因為怕講出嚟會俾人公審

唯有扮博愛

講黎聽下先

退一萬步講
唔好突然公主病發已經好好
好似係

但出嚟唔係得兩個條件
冇得好似買餸咁執
啱台同少少善解人意之外仲有太多野

仲要有比較

都話唔好入劍橋 唔想你上報紙呀

唔係靚仔走開呀

依家寫緊剛剛大戰花生
打到甩衫

咁高要求

公主病既定義都個個唔一樣

入政府好啲

我唔想喺老人院等沖涼

所以睇定其他宿舍

Agger
人人都有點公主病

你自己的定義下
你有冇？

其實都係人夾人
你就算搵一個唔公病發既人
都唔一定相處到

人無完人 禾唔是吹毛求疵既人囉

btw
應該是禾比人嫌棄先

叫姪仔照顧

有冇推介

我覺得行得走得既可以莊日間中心
專車接送 同班老友玩完一日做完運動跟車返去
煮唔到飯可以加埋晚餐飯盒帶走

點只公主病 直頭入得青山

岩牙 人夾人緣
鍾意就撩鼻屎都是型棍

我有多次被棄養嘅經驗

每個人都有自己既脾氣同底線

好似我其實係啲好硬頸既人嚟

所以講出黎既要求禾始終覺得係9up多

唉依家啲後生 老豆阿媽都未必理
何況親戚

講下姐

禾應該唔駛入老人院

冇咁長命

我比較坦白但冇人欣賞

理想同現實

但恐怕到時冇力要等姑娘餵飯 推去曬太陽

有原則係好事。

禾欣賞你

我記得以前講過搵女朋友要少毛
講緊手毛腳毛同鬍鬚

但結論兩個女朋友都係

多謝你

大個左覺得搵到個岩傾都已經好好

梅下梅下 要食糊仔

肯比時間了解你已經好好

到時冇寶麗凈我就大件事

多次

食砵仔糕變身啦

大個覺得揾到個人 有人要就好

叫廢老幫手入定貨

依家入過期

鐘聲響起開餐的信號

今日方加?

以前細個我夠成日覺得要搵高既男仔啦
Ex咪又係高得我2/3cm咁多

有六尺既cow你都一樣可以唔受啫

CPR 技能 get!!!!!

呢張圖既重點係，高過181既人係唔會有女朋友

清

禾食G牙

在清，我係咪應該死心，接受現實

100唔好喊

搵172以上既

可以瘋狂幫人撳斷啲肋骨

食飯飯

公司包既飯又無想像咁伏 仲有紅米

無喊啊，我仲有左右手

冇飯食

巴撚閉。

心口好好彈力 啱啱第一次禁，成隻手彈返上黎

遲d同我食

唔好唔開你睇下張圖 150高既男仔只可以搵小學生

無架啦 下世我再努力d 啦

仲未落床
準備落床返工

食飯飯巴閉d

佢地起碼都仲有機會
我.........

你實撳得好大力

毒撚無禁過心口，係衝動左d

肛肛出現了

等飯食

有冇撳到下面塊板拍拍聲
之前上堂班入面有個大隻仔 下下都撳到好深

巧期待

食咩野

喵喵怪去咗邊

要成班人食好驚

有冇小鮮肉男同事

咁又無咁勁 一邊禁一邊嗌數都幾攰

生得高仲想點

唔是公司嗰個

老母煮飯

想有女

好食呀

人生然家

4.5 一條bunfun 樂係咪平

我又食

更正錯字

哈利波凸

又好眼瞓

去邊玩今日

溫加癲拉維阿薩

行街

一食飯就見到我出場

想有身高

好掛住東京啲街

想有囝囝

嗨！小次朗！

新宿街頭十餘萬人

我準備去手信袋袋你d 手信la

怎麼竟然撞回熟人

問我共你 何解於街角擁吻

你咪武藏
變左火箭兵團 茄喱啡

我覺得我係係咁食多過行街

沒有找到出口出去也好

冇買嘢

食飽飽上黎追post

出pool 一世也未到

改詞撚手

左右手

房間之中你必須跟我好

同d 仔仔咁講

我得左手

你得架春

忘了歸途 房間中跟你終老

忘了歸途 房間中跟你安老

鉛筆 john wick

又提安老依個字

支筆係咪dp2個支

去總店扭一個新既就會唔提

好似係

最強吧鉛筆都敵唔過筆刨架

如果____thew 又喺總店留名呢？

咁就係緣份

又扭中Mat____既wa真係唔到你唔認

你唔好咁掛住 matt___

前世回眸1000次

才能換得今生的一次擦肩而過

換兩次

下次一齊去
唔俾你坐喺度食花生咁涼爽

贊助人去晒邊

我為左下世好
今世都係望多啲靚仔靚女
單望男人嘅話 我怕下世做男人就hehe

me贊助雞B

下世可能已經通漲左
要今世望2000次先換一次路過

去睇下is ok
廿蚊夠禾買十個營多鳥

我要學卡比咁
打開部機自己揀

Chow到牌到底要望幾多次

抽中左就唔洗再食營多啦

個日都叫你出MK睇

chow牌要係做大功德嘅慈善羚羊

你睇鄧兆尊 四人行又有父幹

命運掌握在你手

要確保冇____tthew 同 主席

即場拆人情mode會嚇死me

個日個個都話mat____係最好
點解你厭棄佢

其實我都唔明 真係因為份工？

比我抽到我會add

唔洗抽到都可以

我鍾意叫matt ___ 嘅仔仔

Add啦

渣ga

我知佢好
但佢後生過我又生得靚仔
唔想害人地 大好青年

唔同人傾下計

可能人地鐘意姐姐

不嬲心靈脆弱

新一代cow囡王

名都有癖好

好快就嫌我老 似佢啲服務對象
跟住就幫我安排宿位同平安鐘

名控
聲控

J開邊把聲

識親叫michael或kobe嘅都係串串貢

沉嘅聲

偷偷看偷偷望

Kobe 好mk

有個唔同部門嘅男同事把聲好好聽好溫柔
每次佢打嚟我個心都噗噗跳

但有次無意中喺公司網頁見到佢個樣

Uncle Siu?

叫toxic又點

真心 以前有個客叫kobe
熱尸米辣辣40度着窄身西裝尖頭鞋
個頭gel到迅雷咁

型棍
係咪你

我都成日j 電話啲男人聲

矇眼入闡

真

my lamb is toxic
likes to meet u

又太chok

笑撚死我

鐘意叫中文名

從此個心唔再跳

同意
叫中文名親切又好聽

係呀
有次個客同我講佢中文名
叫2個字 真係勁親切

覺得佢好斯文 有文化

Depends on 個名

嗯…之後每次再打內線 就浮現佢個樣

睇下邊個

我個名太leung
叫唔出口

熟既人我都鐘意叫中文名

名字協會

nice to 搣腰

238 5個0
嗌我啦

會不會是218

在

叫炸g同油g係唔同電話

唔識改英文名

Joyce ~~

偽名

我英文名都好leung
家父懶叻叻學洋人改英文名
仲要落身份證
但非常老土

家父都幫我改英文名
好彩冇落身份證

但中英文名我都鍾意
只係兩樣都俾人瘋狂讀錯同改花名

改咩
christopherrrrr 定 alexanderrrrrr果d

咁令尊翁係個可敬而有文化修養嘅長輩

家父懶好笑咁將個姓 砌埋英文名
話諧音好得意

好彩唔係叫 的臣

想知

到今時今日我仲用緊中文名 死未

等我黎啦好嗎

Christopher 喊咗

如果炸油雞呢

讓位

你英文名係pretty定sailor？

🤮🤮🤮

Cfu中文名叫咩

不了
英文名太難聽

下次你嗌我中文名丫

花生拍曱甴 幫我丫

在在

你抽中都仲一臉厭棄

我上次payme比銀行夫人自爆左

屈在在

廢青梗係叫 lazy

姓在名心

老公姓常

常中出

咁在在係春大嘅奶奶?

想訓

嗌埋靚女一齊啦

佢係大奶奶

你夠抽中 係到嫌棄人

我係怕被嫌棄 你係嫌棄人

呢個就係禾真名

冗左全日先三點

在在個仔就係中山
春大係中山夫人
咁在在就係奶奶

複雜

幾時到六點

細路點會跟媽媽姓

聽講好簡單
一個大婆一個29

我幾時變左中山牙媽 老晒

又來互相傷害

ANNIE姐姐

seed巴經驗之談

停止啦

我地都係苦命人

Match ! !!

不要拖禾落水

Annie媽媽

點解我又成日買砵仔糕

我幾時做左人地個仔

禾不了

好想訓 釣左陣魚

你想做人相公啫

由囝變仔

又嫌棄人

點解我做左你牙媽

慘被拒絕

我地被人hey0

咪係

你地好眼冤！

我怕俾人嫌棄

慣了

葡萄

卡巴典會厭棄你

呢度容不下我地

追故啦我地

我拍唔到的
戲中特效
現實切勿模仿

苦命人 相擁腑瞰
世上風霜

私奔

想去隔離直接講啦

剛剛趕人走

想同在在一齊去隔離

到月球去

去就唔係去隔離

受傷的永遠是我地

冇咁諗過

我比annie差幾皮
人地護士薪高糧準有首期

乖

中山：同在在一齊 去邊都無所謂

又係 好膠級

究竟我地做錯啲乜

花生我最驚強

願我會揸火箭
帶你到天空去

盲腸

肛肛高質

Nth上水了
可以做冗員了

仲要比佢地趕去隔離

一二三牽著手

禾刀巧驚 保護唔到你

我最多可以避同攞殺蟲水9噴

四五六 抬起頭

用魔法啦

啱啱先lunch咋 陣間仲要死返公司

地球很危險

用黑旋風啦

下午茶都黎

上次點咗唱唔到

黑旋風夠曬威黑旋風的確好使

兩個一齊私奔到月球

咁晏
你腦細虐待你

咁晏

餓死寶寶了

我都係而家先食

仲要趕到去月球

巧橙牙禾

下次再點
幾時唱

係你地冇啦啦屈我係佢牙媽先

唱k

第幾餐

咁邊個係爸爸

唔是me

柯返你係佢老婆

等我打柒你腦細
虐待兒童

第一

公司派左條濕米做下午茶

朝早出咗去 腦細係unun腳涼緊冷氣

夠唔夠架

Cfu幫手射個太陽落嚟

保護nth 巧sweet

咁要叫多啲嘢食

出去食埋好野先返公司

唔想你坐監

責任黎

幫你唔到 冗到巧眼訓

想回家了

唔怕，我會掩飾得好好㗎

即使我坐監，你會黎探我嗎

伊健

有下午茶派咁爽皮

巧巧保護禾cfu 帶佢離開呢個是非之地

真漢子

G持

上次點檸檬都唱得一首

Mandy係翻版林峯同伊健

可唔可以約唱k

失敬失敬

禾office有一部水機啦
出到熱水啦 同埋出到凍水架

轉咗啦

一定會

who

下次唱你咪知

我去打deal架ja

我唱完要拍手
得唔得

禾office 刀友

一間1800再出文
多謝支持
自我興奮中

天籟之音

炫耀
身在福中不知福

你公司仲請唔請我呀

想唱J 打deal

簡稱想打J

想deal J

可惜你最好既對手個日好似未返香港

借頸鏈比你兩個玩囉

無敵是最寂莫

笑而不語

睇jobsdb 最近請engine 之前有出ad 請hr

@浩然

召喚失敗

難道要叫花名？

贏過一次就夠啦

我未贏過

佢去溝日本妹 唔會召喚到

hr啱我

竟然

唔想睇定點

估唔到大家中意睇奇幻潮

多過春大牌鹽故

ok 打和 super

2樣都啱

因為都有你份

都有你份

@春 幾時唱

我的是rpg 冒險故
有魔法，有武術，有科技，仲有鹽花

我幾時都得

10號？

有身高無女都濟？

得

收工了

咁早！

今日去救人，早收工

爽皮

收工

咩員工黎

10:30-16:15

你班友 公平咩！

最高工時

沒有呢回事

球皇

仲要冇野做又有房

召喚成功！

召喚過我咩?
岩岩先做完手頭d野

正，公司有人請食tea

好過無身高無女

岩岩召喚左

咁早放 彈性上下班時間

準備收工未

我抽到肛肛水呀
媽我得咗啦

Sticky rice cake Therapy Kiss

咁要身高有乜用
又唔係搭車有優惠，仲要成日撞頭頭到個傻仔咁

救人定接人

救人 同anne 做人工呼吸

有甚麼好炫耀！

個個咁早收工

Me222
蛇王is a must

有冇搞錯

輕鬆扮工
你我有責

和情人深深一吻來代替講話~~~好嗎

今日做左好多野

走呀

現實係無情人

包括食野沖茶同r水吹？

吻一吻就有

點可以咁諗me

仲有推po

今晚姻緣到

扮工可恥

有得坐監

睇黎公司都係唔興準時走
岩岩一望都唔覺有人走左

下 咁好大鑊喎

我係唔會理
有機會問下佢地多數幾點走

求加甜

求加甜
柒左晏覺佢拎去煲湯

求加甜 [/quote][/quote]

重甜pls
超重超甜加濕

壁咚

終於收工，又一day

乾柴烈火
水乳交融
翻雲覆雨pls

蟲 想你

開新先出文啦
就1001
一間完出唔到就唔好

好

除定褲先

我剛剛也在想你

已乾

快手推埋1001佢

post長文無新仔入黎㗎

好快完架啦
仲有三篇就結局

其實我係咪有出過場

一番黎就見到我個名
加甜 重甜plzzz

變哂小圈子無人會入黎㗎

Hi蟲蟲

人生唔止得溝仔

你好香

你係重要道具
不過未出場

隻揪呀

hi晏diet

Me會唔會再出

變左粒道具

驚你呀

你好重要架

用口隻？

1001頭香留比我得唔得啊魔王大人

用口都已經好撚麻煩

冇問題
快啲出文

一間又要麻煩你搬文

990

1001我黎啦

十連冇難道

九九81

八五中四十

繼續

1001